個wireless charger 電話架用唔到

新買左個iOttie AutoSense Qi HLCRIOO161 wireless 叉電既手機架
就咁插落車個點煙器就用到
但插落一拖3既點煙器就用唔到
係咪個一拖3點煙器有問題？

叉 iPhone 就要用 MagSafe

你個一拖三唔夠電流

咁係咪要買個勁啲既一拖三就得

會唔會有其他野搶電？(車 Cam/其他 USB頭？）

試過淨係插個電話架落一拖三度都係唔得
冇插其他野

有無電到？可能接觸不良，買過個１去３／１去３＋ＵＳＢ最簡單

個一拖3有電到既，但個電話架就冇反應
但唔用個一拖3，直接插個點煙器就著到
聽日試下買個新1拖3
但有冇話要揀啲可以出高電流定邊一款好啲？

個點煙器usb 晤夠力推無缐叉電器

我用緊 Capdase 1 去3 連 USB-C PD 同 QuickCharge 3.0，基本用乜都夠用，個無線差直插唔駛煩

無線差插落 QC3 個 USB

但我果個係呢款，直接個頭就係car charger，唔係usb頭

試下 OK 唔 OK 先，大不了買多條 Micro-USB 線插

你又岩！